[唔該擲名］所有幫警犬洗白澄清全部當五毛

咁難得有隻警犬衰左
要佢揹哂所有暴力流血磚頭鐵枝上身十分合理
你班五毛講任何野之前答我先：

點證明佢冇拋磚同鐵枝引起流血事件？

證明唔到唔該唔好洗白
請各位熱心人士擲低所有幫警犬澄清既user name

(連登帳號雖然唔係難拎，但要一時三刻變一大堆出黎都要d工夫時間）

已知 犬隻名字

全力做佢
唔好放過佢同幫佢澄清既所謂「巴絲」

擲名

擲你老母咩

又開始屈毛

幫警犬洗白既人都唔係五毛?

出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚

岩呀岩呀,而家好多POST,擲得好辛苦

同意

擲左好多
唔理佢係咪真係五毛
證據有齊哂既情況下仲洗白既一定BLOCKED

應該要做張LIST出黎每個時事台既POST都POST

推